煎完牛扒根本唔需要rest

因為相機食先
一大塊Oyster blade煎完牛扒啲油，再炒bb 菇勁好味

有好多食譜

Facebook MeWe page

煎得幾靚 留名睇連登仔比負皮

好正

bb菇好可愛

手下留情 我有負出架

食左飯未？

唔記得同佢影張獨照

搶左牛扒fo

真係咁可愛？

煎得好靚好juicy

想同你講，我都買左個炭爐仔，明天有得拎啦

點樣先可以煎到著哂火 落汽油

一反就著，可能啲油引著左

Ching 用橄欖油呀

簡單好味

如果煎pan薄可唔可以用中火煎
大火煎多煙又著火

本來想比腐皮你，因為你煎垃圾部位

見你些牙mewe放過你

林唔林？整泰式燒牛肉/燒牛肉沙律係咪可以用呢個部位？

邊度買到？

10分鐘攪掂，唔計影相

可以，但大火香啲

呢個位幾好食 但我更鐘意flank steak

樓主會唔會post係YouTube教點整

煎完牛扒要reset

油彈到落啲火到咪會

林林地，薄切就可以

拍左，但未有時間剪

即係點 ？

升得中工

點樣rest完都係熱？次次剪完都凍哂

Rest 完回鑊30秒-1分鐘 睇厚薄

中間仲有點生

Lm

thx

切得好靚

搵錫紙包住佢rest

你就咁放枱面呢啲叫攤凍喎

入面都無教人薦牛扒

你點煎到咁靚？

DONKI買塊西冷50蚊返黎煎完咬到牙痛
可以點改善

唔識嘛

用下個腦

睇牙醫

有時切得唔好，就靠影相角度

咁都生

師兄一邊煎幾耐再反？

生熟方面，煎果時撳下塊扒，留意下個彈性，比多啲關注佢。
但我都學緊

50蚊買隻雞仲好啦

買黎練習下咋
咁即係點都要買塊貴野先得?

又唔洗好貴，但有啲扒點煎都好韌

但個廚師要rest